吉,狗

我走了
Lihkg+ isn't safe
I bess u2

Both look forward, me2

?🤔

你仲唔瞓
即係小朋友

Y 走呀
比老婆知你玩lihkg呀？

靚B

老7

你說要走的一晚連綿夜雨 也似這天

唔好走呀

又返離
吉妹同狗要有好結果